立會內港英旗

唔該現場朋友整走個港英旗 依家唔係港獨 宜家係反送中🙏🏻🙏🏻
唔好俾人有位入